lihkg中文名係咩

我都覺得要改翻個中文名，咁樣會易入屋d

所有user有個共識既名就順其自然係架啦

你屋企

李加香港G討論區

我想知應該點讀

李港豬

Lin登

條友擺明係求其諗個名，見自己叫連尼住
之前個app又叫hkg+
就li hkg，擺明無諗中文名😂